有冇人想學poker?

玩開online
新手都可以交流下
放低tg

@hugo19911

Push

又係啲抽水app/外圍 喺forum 招人

係咪絲打先學得？輸左洗唔洗除衫架？🤢